手足覺得裝修對政權傷害大啲？定民主法案大啲？

講真，我都完全唔想再開多個呢啲post
首先我想講我不割席不分化
但係要反省同改善
回應返標題，下面個post都講得好足

勇武退場，美軍來了！

可以係個標題改得唔好今人覺得有分化feel
但唔好唔記得民主法案先係真正核彈
大家記唔記得我地想條法案通過幾耐？
記唔記得呢條法案嘅聽證會？
當外國有輿論對我地不利，前線係咪真係可以唔理？
事後文宣做得幾多？
裝修除左要文宣解釋同時亦會被敵人無限放大。

為此，希望前線可以遵從黑紅藍黃原則
話唔要教條主義，不要原則嘅人
當你搞美心吉野家仲落力過政府同民建聯建築你唔會有少少疑問？

勇氣與智慧永不滅
有勇，都要用腦
每日反省可以點做得更好
做人冇公關 食屎㗎啦

推

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

push

Magnisky act

大家一齊討論下
有咩人可以制裁得大力過美國

我甚至覺得應該要嚟多次美領集會

同意嘅幫得推一推

唔好玩啦 美國佬係唔會因為你爆幾塊玻璃而唔過法案 全部都係中美博弈黎 佢要過你殺埋警都一樣過

同意，通過法案既威力更會激起其他國家對香港既關注，我地應該製造d好d既主題比外國傳媒寫，而家佢地見到le幾日既情況大多以總結為"商鋪，交通，被示威者破壞"，縱然我地知道每一個被破壞既都有佢背後原因，但外國，even 香港大多數人，佢地都唔好深究

就算係咁，過份裝修依然冇好處
為爭取支持又好，減低文宣壓力都好
裝修有明確原則係好事

就好似以武抗暴要出師有名，同埋要對方出手先

有原則先可以正名

btw我知原post主起底鬼鬼地
但係講嘅野依然有一定參考價值

sorry
我睇到你咁講好嬲，非常嬲，嬲到想殺人
但我決定和氣語氣回覆你，因為我真係好想你睇清楚現實

美國係三權互相制衡，司法機關同外交策略無關，不提
外交事務由行政主導，通常較為現實，以利益權衡為首要考慮，即係你所講既博奕
對比之下，美國國會更能代表美國國民道德一面，因為國會唔需要好似行政咁多權衡考慮，所以好多時遣責其他國家既聲明，都係由國會發出，行政機關想停都停唔到

你睇唔睇到行政同立法機關最大分別係邊？
就係立法機關比行政機關更注重道德同形象
我希望你明白，美國議員為咗形象同選票，佢既行為係一定要乎合相當既道德基准

只有民主法案通過，香港政商先有機會重新歸邊，香港人先有機會贏